JS3868 61431 61434 PolyU Computing / Fintech 討論區

又差唔多到放榜同埋reg day嘅日子 報咗或者已經入左嘅不如一齊傾下計識下人

Tg group都開埋啦

有咩問題大家可以係tg交流下或者係下面留言喎

想知interview 會問咩
利申：冇讀ict

留名
利申：polyu computing year 2

仲入Computing?

61431 grad

唔夠分仲有得揀

巴打搵工未

放心 一份十分鐘IQ題測驗 然後面試吹水題
有條面試題竟然問我點嚟polyu
跟住我答I go to school by bus

Btw Polyu comp 悔終生 中大N展更稱心

巴打你好，我都係 computing yr 2喎

grad 咗之後做咗兩三年嘢

正職做垃圾 inhouse
part-time 做過吓 Vendor
只可以話香港撈 IT 真係冇乜前境
餓你唔死亦發唔到達
想成名亦唔會有你份

利申：16 grad

相認？

Js3868
434454 geog ict
有冇機 點計weighting
仲未有interview

擺咗A2

唔係應該係校園台咩

我想問下得16分，係咪就算有interview都無用??

呵呵呵呵呵

今日interview

啱啱in完

HK NO IT

點樣

Sorry放錯位

Push jupas放榜有冇人入？

fm留名

你ac唔activate到個EID

佢係咁話invaild stduent no.